好想與你聊近況

見翻先發現
原來我仲未放低你
見到你仲係好想喊

見番面 聯絡番
睇吓有冇機會重新再一齊？

但係好怕騷擾到佢
搞到佢覺得我煩

佢有冇已經叫你唔好再搵佢？

冇啊
但係驚佢係出於好心先覆我
唔想去到一個地步係佢頂唔順
搞到最後我比佢嘅印象係差嘅

都明白你嘅感覺

我都好想同佢傾近況，想搵佢傾吓計
好想知道佢最近點，番工辛唔辛苦
有啲咩想食，有冇新手袋想買。
好想話比佢知我終於升左職，
話佢知我終於去考車牌，
話佢知我好掛住佢，好想同番佢一齊。

之後就去搵返佢，
但係佢講叫我唔好揾佢
我依家唔知點好，一方面好想想揾佢
另一方面又怕再搵佢佢會反感
但係自己又放唔低 唔想放低

黎開個post抒發下都好

散左幾耐？

我係呢排做野好忙 所以冇點諗起佢 以為自己已經放低左
依家先發現原來個心仲係咁痛

但係佢ig仲有keep住send post比我
唔知想點

三個月

你係被分定係提分？

係咁做嘢 整到自己好忙
以為自己放得低嗰啲係幻覺，自己呃自己
嗰一刻可能暫時唔記得
但係少少嘢就可以勾起好多回憶

佢IG Keep住send post俾你
其實係唔係想同你重新聯絡
可以試吓喺IG send返個post俾佢？

我都差唔多
可以話係默契地分手 冇話主動定被動

有啊 我都有send 不過都冇咩交流
純分享

我都想揾下佢傾下計
唔係話一定要一齊返
但好想話佢知我好掛住佢

雙方都有共識先分開
又隔左一段時間 你又諗起佢
試吓下次佢ig再send野比你既時候交流下？

去搵
但要有心理準備
如果佢唔覆你或者..... 你會仲痛

佢通常隔好耐先覆...
所以應該冇機

仲會亂諗其他野

原來你曾經那樣愛我
為何不懂得繼續愛下去

你好像已經有了新歡
我卻還在悲傷中沉淪
把手給我好嗎

點解每次就出翻泥嘅時候 又會再跌落去
幾時先會真正咁放低你
我唔想再掛住你啊
唔想再比你傷害

距離 沒有完結
悲傷 沒有完結
愛 沒有完結
我們卻完結了